Netflix 原創電影《驚天營救》

睇到一半幾緊湊

導演係特技指導

雷神影子太深入，睇唔慣佢拍其他片

套十二壯士都唔錯架 睇完可以去睇下

睇得過
不過可以人物刻畫可以再多d

英文係咩?

Extraction

妮可幾J

成套都好悶

普通爆谷戲 個故又係老土野

呢啲爆谷片係咁㗎啦

故事係老套,但係啲武打幾好,netflix少有好睇嘅戲

有啲悶 單啲鏡頭一鏡幾勁

佢最後冇死到

啱啱睇完

我覺得冇

最尾一個shot ，留比觀眾自己諗

個男仔最尾浮出水面個畫面，可以呼應翻佢之前關於溺水嘅對白，所以我覺得暗示未死。

死la下話

一鏡真心正

成套最好睇係呢段 有心機
其他就無咩特別, 動作場面幾好
雷神之外, Saju個角色都好有型

橋嗰part我以為佢地真係寫死雷神, 其實咁樣死咗佢都幾好呀
但最尾係都要再出一出雷神
睇下收唔收得啦, 收得嘅咪未死囉

個大佬條馬仔其實由始至終都係想救個細佬定有其他目的

我睇落係想買人救但唔夠錢
就落訂叫佢地救咗先 諗住係比另一半錢換人個陣
就突襲搶返個細路 咁就有限錢之內救到

ok悶
係動作場面有D睇頭

我覺得死就死咗 理性來講頸中槍死硬 二來由初頭見到佢個仔啲鏡頭係濛 到死前係清晰 三來佢跌落水係戲裏面一直嘅暗示對於佢個仔嘅死放唔底 佢死後跌番落水某程度係一種釋懷
而最後個細佬見番佢 嘅原因 係代表rake 成為佢呢一世都唔會忘記嘅人

淺見勿插

幾好睇 唔錯
最後比觀眾自己諗 無一定答案

Sex education

咁岩搵到依套，有冇人睇左 好睇？

可能佢老豆出監

唔會吧
個仔都唔太like佢老豆

殺雷神個靚仔唔使死有下集話可能做大佬

係，衣著style都唔似

E套都幾無聊

無下集啦掛，唔通兩個靚仔死鬥咩

好撚on9，會睇到燥底

Nik幾正

Netflix 岀品算係咁，三重邊界仲撚悶

正想講，算叫好睇喇。
三重邊界可以拍到一套動作片咁似文藝片都算好野

好睇 高質

條女好正，原來伊朗人

伏撚到仆街

有得諗喎，可能兩個仔大個咗，做咗大佬，捉返佢個仔報仇#good長拍長有。 Terminator都係咁無限loop喳嘛。

岩但就算寫死咗都可以番生，Fast & Furious 就係例子。

全部都唔好睇

劇本薄弱不過動作場面搭救，有狙擊手條女又唔提雷神，最後大佬去廁所無人守門口

編劇係羅素兄弟

講開又係俾記仇𡃁仔伏

Welcome to Dhaka個句好好笑
個演員個樣同口音

2條友殺左1000人有無？
不過係幾好睇既

我覺得幾正

殺得爽快

殺個仔有1千萬都唔要。

最尾點睇到係雷神黎?

老土到爆
D內心戲隔硬黎

同之前antman 套鬼影特攻咁

唔係有大場面有明星就係好戲架師傅

不過又呃左我入去睇，呢d劇本比Netflix 長拍長有

鬼影特攻我覺得悶
但呢套我比高分D ，都係起碼唔悶。可能我自己中意外國風情電影。背景放印度加好多分

我都係估既姐
個輪廓有少少似
同埋如果嗰個唔係雷神會係邊個
saju瓜咗，佢老豆坐緊

搵David Harbour做個角色純粹揸車幫手走佬同講有獎金就收皮

劇本薄弱X2

鬼影特攻分開咗幾日睇
廢到爆

雷神黎緊仲會扮禿鷹賀根

個上校癲到可以係間屋仔到狙擊哂所有范圍既目標

雷神喺樓度殺狗場戲係咪一鏡過 高質

劇情普通。印度毒品犯頭馬一個Ko 雷神隊crew. 你咁撚勁洗請人去救印度仔

一鏡過拍得唔錯

Netflix 原創仲要動作片聽到都覺得伏，我主畫面見到都skip 如果真係ok 咁俾多次機會佢

好睇到仆街

印度第一毒販唔夠錢找數 仲要得一個手下

仲要ovi個樣咁開心
但頸中槍都可以唔死個死靚仔槍法都幾準，避過哂要害

成條橋由橋頭到橋尾都snipe到180度廣角
雷神同saju 2條友加埋殺左成千人
結果比上校snipe兩野差d搞掂哂

個印度仔浮返上水面嗰陣時好似見到雷神不過可能係幻覺。 不過如果雷神冇死女主角冇理由要去報仇。

極可能由之前救到條靚仔開始到雷神比車撞都已經係一鏡（但亦可能係birdman個隻假一鏡）

假一鏡喇，靠偷啲轉角位做剪接，似Spectre咁。同埋依家如果係真一鏡應該會大肆宣傳

睇完好悶，差d瞓著

淨睇動作都幾好睇 但未去到john wick 級數

去睇睇先，今日冇野做

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

幾好睇 無咩悶位

一定假一鏡啦，不過鏡頭係好

條女後尾越睇越靚

雷神單手係心口換彈匣個下好型
但睇唔出點做到 就咁套落心口啲匣？

呢D樣好有個性 好撚吸引

打鬥場面9.5分,個一鏡鏡頭好撚緊湊
btw條女越睇越靚

動作來講我覺得好腸過john wick，始終奇絡年紀大，要靠大量剪碎畫面來掩蓋。不過john打燈顏色同故事都fancy d

由喺森林走返出嚟上返車開始
一直去到天橋底跳車都係運用緊一鏡
都真係拍咗個好long嘅long shot
咁實唔會係真一鏡到底啦
Bird man同1917都唔係啦

範圍

每次有車經過都cut左啦

劇本垃圾到爆
無錢又肯送佢個仔番去？
如果有錢又洗撚叫頭馬去救？
個尾爛到仆街

係得條女靚同一鏡到尾勁
個印度仔是但搵個靚仔都拍得

有冇人覺得個印度打仔好似punisher

印度版John Wick

古惑仔就係例子

鬼佬版葉問

antman?
deadpool?

槍戰劇情拍得好好啦 好緊湊
如果乜都講劇情合唔合理, 唔撚啱睇槍戰片啦

劇情老套咗啲，但係打戲好值得欣賞

連登仔雞蛋挑骨頭槍戰打鬥無得挑挑劇情

中間一鏡好睇

同埋點解要用yellow濾鏡

無腦戲, 放假睇套動作片, 都幾刺激

個幕似條女收賣左大佬啲馬仔先咼

我覺得頭50-60分鐘係好精彩 (由入去救人到假一鏡)
中間文戲唔講
最尾橋大戰有比較之下覺得好悶, 完全唔緊張

後面場打戲因為長毛頭馬成為左盟友所以打起黎冇咁緊張，早段場一鏡動作場面係成套戲最亮眼地方

D打戲槍戰好睇
咁動作導演有料到

是但啦
點寫都得
就算係路人甲都得

當收得拍第二集嘅話
如果雷神傾唔掂片酬唔拍
補幾個鏡頭拍個新人話佢係下集主角都得

兩條友打到得返半條人命先合作

一早滿血果時合作可能可以屠人全隊軍隊

（雖然而家都係）

saju好正好撚好抽
佢係條圍巾底下抽枝槍出黎果下好正
佢披住條圍巾果陣真係成個女人咁樣

岩岩睇左，幾好，雖然係老土，
但都緊湊唔拖泥帶水

套戲好黃

好緊湊

係咪羅素兄弟有份

拍個前傳咪得

個導演同羅素兄弟合作過,btw好撚型

原來真係羅素兄弟做監制同劇本
劇本老實好麻麻但係緊湊到好快就睇完

好普通，呢d 片同故事睇過n 次

Netflix 電影黎講算ok

個一鏡好正
有冇BTS睇?

動作同一鏡

抱住爆谷片既期望黎睇依套戲既比8分不為過

岩岩睇完，打鬥槍戰動作場面拍得好好，好流暢好精彩
文戲真係弱左少少，劇情都係偏老土，但動作場面真係拎爆晒分，Chirs同黑衣人輪住開無雙雖然明顯極屈機但真係好睇
完全屌打Netflix另外原創𠴱套"鬼影特攻：以暴制暴"

好多長鏡，仲要有內容有畫面睇果隻，唔係一味靠長俾垃圾你睇

入面個印度女演員好靚

太多細節位冇解釋，不過算啦，可能條女呢左入去成日呢

佢兩個根本屈機，開無雙槍槍爆頭，冇晒子彈就拎刀仔，刀刀致命

其實saju 有能力單拖救個細佬 唔駛請rake

伊朗人黎，好似入籍左法國

其實一開波就應該自己去救，槍槍都爆頭

最後游泳池後面條友係邊個黎？bbq?

This movie came up to my expectation.

劇情一般，有D老土 但好睇，刺激。

人地d 武裝份子係反恐用
香港堆蒙面公安對市民學生

btw 算係幾緊張

劇情弱啲
但打鬥好撚正

導演係chris evans個替身

救生員

唔算無雙啦一個死一個中要害

鬼影特攻之前我睇完 但依家已經唔記得講乜 呢啲戲我覺得要喺戲院先睇得爽

係咪ryan reynolds果套？？
過2日諗住睇

有一幕要匿入印度既屎渠諗緊係咪真,隔mon都覺臭

總之拍到MV咁，無內容得撚鏡

係，飛車動作場面係好激，亦都夠血腥
但劇情真係9流，完全唔好睇，自此之後好驚睇Netflix原創電影

Michael Bay啲戲唔好睇劇情喇

無錢找數仲敢請傭兵

節奏都幾明快，值得睇

睇左半個鐘棄左

有無數過主角一條友射殺左幾多軍兵

隔住電視都聞到印度個種臭

其實有d誘張，十二條友騎馬突擊反而乜事都無

雷神睇得嘅戲唔多
呢套幾好睇

呼應返好似雷神咁幻覺自己個女啫
點會唔死

因為自己屋企人被要脅，一定要救。但冇錢就玩鳩黑市傭兵（雷神）。

救個靚仔，死咗成百人
著避彈衣都槍槍死 咩事

唔止打一槍 同埋好似射頭多

屌你條臭渠

埋身射 防彈衣無乜用

下下要害

嘩 佢落去個條渠
想嘔

中段睇到好頭暈 感覺上鏡頭可以定少少

對腳浸哂

又係諗起朦朧咁諗起同個仔係海灘玩inception

仲要有傷口
同糞池一樣

所以可能因為咁而死唔去，條河臭撚到令佢醒番

唔死 都比細菌殺死

果幕究竟點拍真係要落條臭渠到都幾係野
又臭又多菌cls

ovi唔係比人綁左去孟加拉咩

雷神都唔似無實戰經驗既軍官
睇左少少

孟買唔係孟加拉

自膠 係孟加拉 達卡sor
Btw一樣臭

悶
劇情唔到位
人物刻劃唔到位

呢D國家係咁架啦，係中國一條村既人命都唔會抵過高官一條命。窮人賤過乜

到位

下
乜套野賣依d架咩？

ovi好似本身係孟買住，但佢老豆個死對頭好似係孟加拉d大佬
anyway睇見到臭，唔知有冇幕後花絮睇下點拍

Behind the Scenes and Actual Scene Video Comparison

本身個畫面無咁臭

睇睇下先知一開波同條友大戰三百回合果個係自己友

係 無劇情
但爽片又稱唔上
係d 一鏡shot幾好

13 hours幾好吖

不過netflix果套堅垃圾

開頭幾好,,中間和後尾好失望,橋段老土,除了雷神,冇個角色討好,靚女都冇,我估係比印度人睇

個偽印度妹幾正WO, 搞到我要上PORNHUB 揾印度妹J

APPLY TO ALL FILMS

did you ever learn film study before speaking?

啲偽one take shot做得幾好同幾smooth，但劇情就⋯睇睇下勁眼訓

個窿臭既

好鐘意個小朋友

導演話本身劇本係sad ending
不過試映反應唔太好

所以改做open ending等觀眾自己解讀

成套戲都好爽
一開始打交就打到尾無停過
係最尾橋上果戰有啲悶
前面幾戰都會搵cover 等時機殺人 都擔心主角比人殺
最尾直情開無雙咁款 見人殺人 避都唔洗避 無曬緊張感
明明雷神最後可以唔洗死 佢啲隊友都到曬
係要走返去自殺

下 我普通觀眾咋 唔比講野架 ？

Gta

講英文係咪會巴閉d架
資格論呀？

john wick D手腳慢到...成日睇到好尷尬

D英文有種7味

Ex attraction

Inception

其實好多佢手槍射完都有起返身
你係咪以為係第二個咋

極普通

以Netflix製作黎講算好左

好撚正

其實使乜請雷神，自己條𡃁都搞掂，定突登等佢互殺

雷神同條team做dirty work
條𡃁負責攞尾彩

果段slum 打差佬真係一流
好似一鏡過？真係好癲
唔知點夾到
但條友比大貨車炒起都唔死？

導演

拍攝技巧一流
內容就一般

啱,唔知點解Netflix D戲好多都係動作一流,劇情九流

雷神俾人撞個下真係好格硬

有冇睇過chicken with plums

當年係戲院睇到，靚到

搭單問聲有冇人睇過冠狀病毒解碼？
將武漢肺炎同Pandemic disease 拉埋一齊講，講到係自然發生咁

鐘意saju 多過雷神
Saju 睇落真係一個有家庭嘅男人
尤其係佢打比屋企個陣

擺到明留晒路開續集

勁多快pan鏡頭轉接扮一鏡
不過都算流暢

好多位都係敵人倒地瞓喺度殿好耐
等John Wick換彈再補槍KO
我覺得好夾硬...

講合理既話
真槍戰根本一個殺到三個已經好盡啦
打機咩

其實反派條靚肥佬都幾搶眼 俾多D戲就好 起碼至少可以拍佢收女神錢俾佢女神入廁所殺人

係囉，明明成套戲講到雷神勁tactical
好識走位揾掩護
最尾無啦啦發神經企路中間背對敵人
痴撚線

動作運鏡都好 係劇情麻麻

Push

我自己覺得死咗

睇左一半冇睇 好悶
唔係雷神做應該冇人睇

係泳池邊出現喎

雷神同導演friend 先演

但係個身影好模糊
同一開波雷神對佢個仔嘅回憶一樣
去到雷神就死個陣冇再逃避佢個仔死咗
個身影先清楚返
所以我覺得係Ovi jr仲挂住雷神所以先有佢嘅身影
同時未接受到佢死咗所以先模糊

掛

有家庭嘅男人就可以伏鳩其他有家庭嘅男人？

open ending啫

你鍾意嘅話，話果個係救生員都得

雷神味太濃不了

兩個隊友唔上去cover佢，雷神唔係向後撤，係衝上去死，睇唔透

套戲一開頭已經有講，其他人唔接既任務佢都會接，一來係錢，二來係佢想死。

中二病

屈勁人

雷神好型
拍攝 畫面 都好正

但劇本

簡係印度拍 有d異國味
係d 印度樓 穿插 已經好正

換轉係強國 點會比你拍呢d劇情

又毒販 又 同軍隊勾結

劇本係由世界第一電影人羅素兄弟親自編劇，改編自己創作嘅漫畫

呢part總係覺得怪怪地
假設佢認為雷神個team人有能力係對家手上救到太子爺出黎
即係雷神team既實力係大過對家個team人
咁既話咪姐係自討苦吃(又要俾錢又要冒更大險)?

好撚悶啵
晒左我成個鐘

佢有能力挑戰對家但無能力同方法走出個城
本身佢唔搞雷神 雷神就成功坐船走

可能佢專登整到雷神無晒當地支援，佢有機會殺左雷神救個細路

唔明點解請咗rake saju自己又要去殺埋一份 唔放心？

冇錢比呀

果條友夠雷神揪，叫佢去救搞掂啦 一個滅左雷神成隊人

現實係呢12條友真係冇事
不過現實有冇騎馬咁誇張就唔知

其實普通，過份吹奏
欲罷不能好睇好多

老豆想救自己個仔, 但又唔想比錢
搵兩家同時救

一鏡到底運鏡既槍戰好鬼正
劇情九流, 拍攝技巧一流

睇完心諗屌 最尾殺佢個後生仔點解冇報應

女主角好撚正

呢幾年呢類戲多。不過好普通

Mile 22 , 6 underground, triple frontier 都幾爛

以前 The Rock。Air force one。到宜家翻睇都覺得正

the rock細個果陣係明珠台睇過n咁多次都仲係百看不厭

話會拍續集

爽就幾爽
但劇情同人設真係睇到我
本身打saju因為想要錢
後尾offer一大筆錢比佢又話唔要

最尾明明差幾步就到nik到 仲要有掩護
都仲要返轉頭 掩護又會睇到到個細佬

但開頭有好多角度用第一身打機咁幾正
同埋女主角好有伊朗rose bryne feel

雷神開頭唔知發生咩事
以為Saju同Amir勾結
所以先唔比Ovi跟佢走
我覺得話要錢只係藉口
其實雷神對其他細路都好容忍
開頭拆彈匣叫細路走同拍走童黨把槍都可以知道
佢係真心想保護Ovi多過為錢

話就話劇情老套好易估
但算拍得緊湊
打戲好正
尤其係一鏡真係好驚喜
冇期望之下睇覺得幾唔錯
比其他Netflix原創片好好多

確定咗會出續集

個片尾個人影都九成係雷神

續集